［又到聖誕～柔道聖誕～］有無人想收到聖誕卡

今年買咗好多聖誕卡
但身邊無人想要
有冇巴絲想收到聖誕卡
係2016年12月19號 9:00am前
Send email去：xmascard201617@gmail.com
提供地址、名、想我寫啲咩
我就會寄比你地

屌你老母留名

唔撚要

點解無人想要我既聖誕卡

仲有無人想要

我要呀巴打

連登有愛